雲海：即日起廣州的士會安三部攝錄機，有埋錄音系統

提一提大家先，由前日即係8月1號開始，廣州所有的士，已經安裝三部攝錄機:司機位車頭一架、乘客後坐一架、車尾一架！仲有埋錄音系統！即時將信息交畀官方平台！ 美其名政府處理乘客司機糾紛為目的…… 以後大家喺的士車廂就唔好隨便講你阿爺啦！
ps.完全1984！

雲海FB

好多年前深圳已有

Big brother